# نرم افزار سازمان بهزيستي
به کمک اين نرم افزار کارمند به راحتي قادر به و به صورت سيستماتيک ثبت مددجو جديد و مرکز تحت پوشش جديد و صدور نامه درخواست غربالگري است.
## ويژگي هاي کليدي نرم افزار سازمان بهزيستي
* افزایش سرعت در امر زخیره سازی اطلاعات
* صرف جويي در مصرف کاغذ

## تحليل و طراحي پروژه

* در ابتدا به بررسي چند عملکرد اصلي نرم افزار در قالب سناريو ثبت مددجو و مراکز تحت پوشش بهزيستي ودرخواست غربالگري پرداختيم.
*[سناریو] (documentation.md)

* سپس دیاگرام های مورد نیاز هر سناریو را رسم کردیم.

*[class diagram] (documentation/class_diagram.md)

*[usecase diagram] (documentation/usecase_diagram.md)

*[activity diagram] (documentation/activity_diagram.md)

*[sequence diagram] (documentation/sequence_diagram.md)


## فازهاي توسعه پروژه

1. صفحه ثبتنام مددجو

2. صفحه افزودن مرکز تحت پوشش جدید

3. صفحه درخواست غربالگری


## توسعه دهندگان
|نام و نام خانوادگي|   ID     |
|:----------------:|:--------:|
|  faezeDavarzani  | @faezeD  |
|  khaterehRiahi   | @khaterhR|

